有冇畫畫靚嘅人

想搵人幫我畫個兩邊平衡嘅天平，一邊係好多屍體，眼球，令一邊係啲交通燈入閘機 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

嘩咁都比你諗到

有諗頭
幫你推

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

推推推

freelance畫師在此

啲死物重過屍體會唔會再凸顯啲
藍絲心目中死物比人命重要

今次係想屌d 自稱中立撚，題目係中立人士的天秤

畫風唔定 有興趣可以傾傾

雖然同巴打嘅想法唔太一樣
但你嘅idea啟發咗我
如果啱用請自取
利申處女作+通識書style

正！

都好接近下我地思想 👍👍

👍👍👍

巴打 發現你同我靈感一樣
大家都係有創意嘅人